啲韓國佬真係冇乜禮貌

今日同男朋友上晴空塔
排緊隊搭𨋢上去
之後有條死韓佬拆鳩人地啲圍欄行入去打尖
咁我就企係度唔郁特撚登唔比佢打尖
佢就逼鳩入黎 然後我繼續唔郁
佢就比我撞撚到
跟住行到去前面就搵埋條韓國整容雞一齊望鳩我
係咁擰轉頭望
之後望鳩返佢又即係擰轉
咁撚柒就唔好出國啦 第一次覺得韓國佬咁乞人憎

其實韓國人嘅質素同蝗差唔多
大大聲、推推撞撞之類一樣